有無人而家係觀塘翠屏果頭

樓下d音樂好撚嘈 知唔知乜事？

我仲聽到有個呀叔大叫「樓下唔好咁嘈呀！」
好似disco果種boom boom聲 住廿樓都聽到

推呀 訓唔到呀 救命

屌你老母戇撚鳩閪

咁屯門係咩款嘅門？實惠有無得買？臭閪

支那老女人跳舞團入侵？

翠屏好撚大,點知你講緊村頭定村尾,南村定北村